港元銀行同業拆息全線上升

港元銀行同業拆息全線上升
22.05.2020 14:30

港元匯率波動，昨日人大審議香港國安法草案的消息傳出後，港匯曾回落至兩星期低位，現報7.7528兌一美元。而港元折息全線上升，隔夜息由0.12071厘升至0.34167厘，一星期拆息由0.3厘升至0.863厘，用作按息基準的一個月拆息由0.628厘，升至近1.019厘。

長期息方面，三個月拆息由1.056厘升至近1.289厘，六個月拆息由1.294厘升至1.383厘，十二個月拆息由1.449厘升至1.532厘。

依家先轉

有無人懷疑
某銀行裡面都有詐騙集團線眼
例如有人過了一筆錢去你戶口
嗰幾日就會有好多不知明詐騙集團電話黎搵你。